有冇人嚟緊會去名古屋lego land

有朋友以為lego land係大阪
所以去唔到
宜家有4張成人門票
有冇巴打要去又未買
價錢可以平

幾時要入場啊?
我9月去名古屋

張飛到幾時?